重製板魔界村因遊戲難度過高而只給予4分

但dark soul又比8分？原來dark soul易玩過魔界村

dark soul的確易玩過魔界村喎

真架，無玩過魂系，聽講一代係最難

一隻2d一隻3d好難直接比較，不過我都覺得係魔界村難好多

比對用返同類好似會開心啲

Dead Cells一定冇魔界村咁難
聽講今集魔界村係重難過舊果隻，本來想買宜家都怕怕地唔敢買

dead cells 手殘玩到4細胞就卡關
魔界村係咪唔使諗

內文寫操作有遲緩
應該真係似舊版
跳躍硬係有啲力不從心咁

好撚難玩

我玩普通難度騎士侍從已經覺得難

都係睇人玩算。。。

未玩過舊
琴晚買左黎玩下，都幾有挑戰性，暫時仲係第一個 check point 墓園
佢本身既硬直同埋跳躍力固定都係令難度好高既原因

我覺得魔界村難好多。

ching玩咩難度

梗係唔玩減難已經預左卡到仆街

正常魔界村都係有delay
除左攻擊同行路
跳係一定有delay 向前跳更加delay

計難玩應該有Cuphead份

同埋佢個跳躍係好「浮」下，好難控制的

魔界村其實重製左好多次
唔知capcoin幾時先肯重製極魔界村同超魔界村呢

有料

判斷唔到要幾耐先爆到機 (或者爆唔爆到)

其實係特登咁做, 定係因為當時機能限制問題?
D 人話玩魔界村打到打爆主機

板 版 不分

魔界村肯定難玩啲
好撚多人玩第二關都過唔到架

魔界村難過cuphead好多